黑警隨時出擊

因為有大批示威者包圍左立會停車場出入口，攪到班建制議員要落車行入去，立會保安部開始派第一部隊佈防，似想用鐵馬開條出入口俾議員入。